講真心水清既阿狗唔會拎住兩個作客入波就寸柒柒

費事好似d傻閪咁次回合柒返轉頭

熱X?

屌你jg成日單單打打

THX 已買下輪ac贏3-1

死gay佬唔撚使瞓

見到雲加又吊到命 鄧阿迷開心到訓唔著

乖啦嘈少陣聽日帶你去補牙

屌你咁夜起身痾夜尿？

爺爺

jg有睇又唔入黎鳩up

屌緊女唔得閒🚬

續約啦屌

又屌大陸仔條女

冇咗樓主 RR唔識踢波

佢續約送俾利記

唔好

你心地唔好

屌你老母

無埋你，難怪要踢意假

X狗？

支持jg

邊個

erxxxxx23